VAR全名係咪 Very Angry Ar ???

VAA

Very Angry RRrrrrrrrrrr

ok

0分 唔好笑

幾好笑 5/10

熨jer arrrrrrr!!!!!!

variable

柒公式幽默

Taa 一定係 Ta Angry Ah